12月頭英國衣著

12月頭會去倫敦，想問下要帶乜衫去

我諗住買件羽絨室外著
我google過室內好多有暖氣，咁裡面要點著好？

仲想問埋駛唔駛買防盜背囊？

可以帶啲文宣去派

一定要，預佢5-10度，仲要係濕凍或者毛毛雨

layering with scarf
個人認為防盜唔洗

洗唔洗防盜背囊喺英國讀書都未出過事
唔好成條懵撚咁周圍貢根本唔會target你

第一次去歐洲地方
d人成日話歐洲d治安唔好

定係同香港差唔多？

如果係東歐嗰面就危險啲 但英國都好安全 當然自己都唔好大意

正常全部室內都有暖氣 著多幾件外套好過著好多打底 唔係室內焗死你 特別係地鐵

一般入面heatech 衛衣 薄羽絨 最外面加多件外套 我自己覺得冷帽都幾有用 因為成日大風吹住個頭好易頭痛 頸巾手套就因人而異

小心啲電話會比人偷

防盜背囊都可以 但英國係街真係要小心
係街千其唔好玩手機
或者食飯個陣放手機係檯面
如果唔係既話 信我 你好快會比人搶
冇仇報
利申：被搶過

歐洲地方同英國都好唔安全
同香港冇得比
尤其倫敦曼城呢啲
真係要小心手機
唔好係街玩，唔好周圍放
食飯都唔好放檯面

我覺得最危險係chinatown
成日搭tube羅住電話訓著 未試過有事

頸巾

有帽既風嬲 因為成日落雨

未試過比人偷
成日好隨意咁拎係手
食飯都係照放枱面冇事
但我朋友試過等過馬路時比人伸手入袋

另外衫方面羽絨冇問題入室內咪除
有帽就最好唔洗一落雨就拎遮

錢財野放褲袋，最戇鳩一定係全部野放背包

你點著都唔會似本地人
扮窮著到乞兒咁就最安全

偷野泥講英國住咗咁耐都無奶野 倫敦zone 1 都算安全 不過去北倫敦就有啲危險貧民區咁樣

你未出過事唔代表無
好多人搶電話

大風

留意單車黨搶電話
無咩都唔好係條街度攞部電話出黎
安全其實都ok
自己注意下就可以
始終亞洲遊客係歐美地區都會係搶野target

咁講法 香港都有南亞打劫啦事實上洗咩咁提心吊膽呀多鳩如

住左幾年大大話話都聽過身邊至少三個比人搶手機
Facebook就見到比人偷電話係日經post黎
我比人搶之前都係周街拎住
比人搶左個陣已經追唔番
喊都無謂

屌你究竟有冇係英國生活過
你真係唔識架喎
爆格/比人偷手機 身邊啲人好幾個都遇過
搵警察都冇用
根本治安就係差過香港係事實

我身邊都唔多人試過連我去到治安更差既南意西班牙都可以冇事 會唔會係你地警覺性差個樣又蠢好啱比人搶呢

哇好叻呀
洗唔洗頒埋個獎比你

口罩手套，底衫要夠超大風
可以買聖誕先有嘅麵包蛋糕食
唔夠衫去primark買